大量狗車！由觀塘道往九龍灣方向 前進

兄弟要小心

自推